唔同意光復元朗嘅入一入嚟

等我屌撚醒你哋友

講咩失焦 要focus返反送中到
我屌你老母 成件事發展到依家 已經唔止係反對條條例通過咁簡單 而係對成個港共政權嘅抗爭

依個幾月以嚟 政府不斷挑戰港人底線 漠視民意 暴力清場 甚至勾結黑社會 官 警 黑三方合作

以上種種已以證明香港政府已經唔再為香港服務 淪為中共政權嘅傀儡 置港人利益 人命不顧

21/7晚發生嘅事 係一班手足發完夢返屋企嘅時候俾人打 如果我哋香港人唔團結一致光復元朗 咁仲講乜撚一齊嚟一齊走 講咩齊上齊落

依家係元朗手足連屋企都唔敢返如果我哋唔反抗 咁下次元朗人仲願唔願意出嚟 班果社會只會得寸進尺 最後只會越嚟越少手足出嚟 人都冇仲爭取到乜撚嘢 光復元朗依個行動 唔係單純復仇發洩 更重要嘅係畀信心俾手足 點都唔會放棄任何一個人

依個行動 唔係出於內心嘅暴力 憤怒 而係出於我哋內心對追求公義 民主 自由嘅信念 肉體會受傷會死 但信念係不死而長存

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港（同元朗）！

一個區嘅垃圾鄉黑牛屎佬都唔敢去對抗嘅 仲講咩對抗港共政權
光復元朗 更重要嘅目的係傳達依個信念

我地應該將光復元朗當成遍地開花其中一部份

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光復元朗正確方向！！７２７元朗反送中Ｘ反警黑！！